老共真係攞屎抹自己塊面

幫手潑火！！

好多問題都就爆

事發經過

推

中共而家捉緊一盤好大既棋

有冇人解釋下班蝗發顛既邏輯係邊

我剩係知香港把火就黎燒到中共國

最大問題係架車車牌係京A88字頭
就好似你喺香港見到無字頭或者單字母無數字車牌咁, 車主非富則貴
但係偏偏條微博好快就被強行部門強行刪除
咪令到啲蜘蛛終於醒覺, 明白愛國 = 要食呢啲屎

你當條女係我爸是李剛o個挺就得

更不是你們的

愈睇愈開心

快d留言屌佢地唔愛國 加深佢地對支共國反感

沒有共產黨就沒有新中國

過一排又扮冇事發生㗎啦 早排樂伽咪又係咁

你估班共官同佢地d親友好貼地咩
平時受氣真係少咩(3毛除外)
有權貴阻住醫院通道 仲要唔認錯

平時轉個頭就由佢算數
家陣香港咁大壇野
雖然消息好快封鎖
但多少都有人睇到真相
咁岩又有d事爆出黎
有少少腦都會動搖
天時人和

除非管得到晒d傻仔唔好搞事
否則d豬隊友爆下一單 爆下一單...
不過權貴大牌開 要佢地低調...

果個818天安門太小兒科
應該全國各省各市出晒黎支持香港警察嚴正執法
到時比人拉晒尋釁滋事就識醒架啦